而家搞反日示威搞串個Party有冇得諗？

有

不買日貨!
要用國貨!

去保衛釣魚台好d

屌你老母五毛狗打字都唔撚識

得啦得啦行撚開
個個post都見你係度自我洗腦
知你中國人啦無你既事啦你可以躝了